有冇清覺得韓妹啲蒙豬眼好吸引？

特別覺得正
之前係電視見到團韓國妹豬單眼皮好吸引
不過唔知叫咩名

@李佳芯(Ali)

who

咁你有冇推介

this算唔算？

申惠善

死撚咗

你唔記得你分身嘅密碼?

大把大把車落去

原來你都鐘意ali bb

我講緊會員李佳芯(ali)

itzy?

靚靚椰子

Wa好正

識野

吊奶星牙智真係好能正..